[肥絲]韓燒邊間掂

1. 漢和 狗糧得嚟叫好食
2. 韓舍 好在個爐幾好設計燒極唔燶
3. 7080 除左吸油煙既野得之外 啲野食狗都唔屌

三間都唔好食

其實係咪 但我計任食既

想八卦下你平時偷食肉個陣去邊間食lo

我覺得莊士敦廣場 間平昌幾好食wo

任食真係比狗食 啲肉啲色水差到
喜來真係要試下 幾錢飽飽落樓

個間咪7080 你食散叫定任食

我都覺

計set 新麻浦最正
但好LL貴

新麻蒲
漢x山

熨斗果間啦 份量俾人屌過之後都好足料
啲料都算過得去 價錢其實都係任食既價加幾十
再唔係荃灣新力附近果間 晏就食都幾抵

任食 都好正

4. 韓日燒 西九龍中心
85蚊/位 午市 (已加一)
聽講前身係 明將

壽司差到狗也不屌
不過，韓燒任食算尚可狗糧

反而韓舍慣佐唔燒烤午市

江南驛

沐八啦，d服務幾好

喜來稀肉二人套餐

488加一

韓韓館幾好食 淨係食豬都夠做
仲有炸雞同其他小食都好食 任食$168

openrice見到餐牌
食蝦要238蚊/位，星期五六日仲要加20蚊

反而格籬328 二人套餐好似抵食

燙斗？ 即係係邊呀

認真 平時唔食韓國野 食過一次喜來稀肉 真係唔錯 護心肉好味 不過真係貴 任食個d真係狗也不屌 重質不重量呀

琴日食完，對肉無咩研究，但超鍾意佢啲side dish，芽菜超好食，同有爐邊啲粟米芝工

肥絲妳減下肥食下菜好過啦

肥婆又光明正大係度食肉 淨係識食食食 死撚左佢啦！！！

韓舍好撚垃圾喎

因為自己都係鐘意食五花多 所以168就覺得抵

貴唔緊要 但食唔食得飽先? 4人set 真係4人食得飽?

呢道係一板兩個人用定一人一板嚟

個feel有啲似7080 咁 可以試試佢

因為我偏好食散叫(有關牛肉個)寧願食扒房好過 起碼唔會燒壞舊肉

聽到菜就驚

一眼睇晒for兩人

做過喜來閪肉
見到有人吹奏真係忍唔住笑

利申:做完未試過出街食韓燒 除左做緊果時會食免費餐/勁平先有去

爆多啲 想聽下 利申:做過水吧

哇 邊道夠食啊屌 無其他野食?

韓燒同日式有咩分別

日燒人食，韓燒狗都唔食

食開日燒

肥婆偷食肉重聲大大

喜來稀肉同新麻蒲都幾好食
仲有間叫炑八 都唔差 比7080好好多

如果任食，大角嘴間大同韓燒都唔錯，侍應服務又好

睇相好似好正
青口、帶子都有
周末加10蚊再加一依然兩舊水樓下

炑八

韓珍

炑八 只係食過非燒烤 下午茶
48蚊加6蚊特色飲品
前菜很豐富

但正價燒烤係好L貴
一個set都785蚊

睇你點嗌架喎
不過平均每人二百幾走唔甩

上新國華睇就知啲牛肉來價幾平
去食100-150g嘅價位可以買到1kg以上
因為攞貨個價再平過網上睇果個都好多下

豬肉嚟講五花腩來價10幾蚊1lb 賣百幾一份150g

豬肉唔係新國華 另外隻招牌肉真係唔知邊到嚟

有無d 任食可以1人去食介紹？

天后有間唔記得乜名都幾好食